1. Lấy db từ dbBAckup - Restore vào mysql
2. Điều chỉnh config file tại : public_html/app/config/parameters.php
2.1 sau khi restore db, tạo user theo config file và link vào db vừa tạo. Tạo đúng name theo config file
3. Backend URL: giangkienquoc.com/admin6996
	UserName: admin@giangkienquoc.com	
	password: tamconsotam

set Apache port: 8081
sql myadmin port: default

Enable: extension=php_intl.dll

Enable: realpath_cache_size: 5M

if you can't access admin panel

connect phpmyadmin

select ps_configuration table and chance

PS_SHOP_DOMAIN

PS_SHOP_DOMAIN_SSL

value


